認真，香口膠唔吞得

算唔算係最錯既觀念之一？
同細個以為一分鐘有15秒一樣

吞唔吞都得

但我就唔會吞喇

同細個以為一分鐘有15秒一樣
你姐

btw 乜原來香口膠要吐咖?

一直都要吐，好似話會痴喺肝度，然後會死

一分鐘15秒一定唔只我一個

我都唔吞驚噣親

1分鐘得15秒呢個觀念真係聞所未聞Wor 你咩事

有朋食吞完走左

細個果陣唔小心吞左
好驚會唔會痴住入面成世

我都有朋友係咁

你

放學？

唔吞, 無營養點解要吞

我記得細細個睇 開心大發現， 話香口膠同薯片mix埋， 香口膠會消失。咁吞咗香口膠再食薯片就冇事？

你食道邊忽有個窿同個肝相連 睇吓醫生好喎 清

唔會吞，佢都係叫你吐落張紙到

係細個試過食緊個陣訓著，
醒返個口冇野應該吞左

落到胃都比胃酸溶咗啦，點會疾喺個肝度

好似係溶唔到
香口膠入邊有D化學物質係無辦法消化到
但吞左既話都唔洗怕
D膠可以幾日就排出體外(即係去廁所個隻排出)
但要留意既係食太多係有機會留低係體內
不過都應該冇人會咁白痴掛